[可恥］金融時報出文抺黑GME挾淡嘅散戶 指係‘flash mob’ 攻擊金融制度 有啲係極右支持者

右派表示︰

出名嘅左膠reddit都老屈右翼

保守派表示：左膠報應來了！

打對台就mob
鄧炳強咁撚樣

唔通佢係貓哥？咁嬲嬲豬

任何野睇唔順眼就
極右 法西斯

共大鱷產明明係極左所為

On9

First they came for Trump

只準大戶嬴錢散戶嬴就唔撚得

電影The big short 入面 ，華爾街記者都係華爾街大戶啲走狗

reddit 班左膠比人屈點睇

挑戰現有制度係左派做開㗎喎

依家ft話你極右就極右啦
cancel你呀

100%共產黨做野手法

美國反右運動

明明Reddit 係登粉大本營

明顯係極左
AOC都出口支持

美版282

金融時報不愧為共產黨報 唔怪得攬鈔成日登到報

投民主黨lor

原來侵埋下個炸彈係依個

aoc激死未